差唔多成40度,點解d煙剷仲可以係街上食煙

仲要著西裝,黑絲
唔熱咩

室內禁煙囉

就算立法食煙要入公廁食
煙剷都會日日入公廁連埋d屎味照索

冇自制力嘅人低賤d

因為尼古丁會上癮。
你可以想像班煙剷就好似道友咁。

咁話人
人地都有老母生嫁
係生漏左個腦姐

一路食煙一路屌好撚熱

我真係屌你老母

你都識講煙鏟夠鐘補貨
理得你天災定地震

因為食完後會chillllllllllllllllllllllllllllllllll咗